已讀不回好慘 但俾有抑鬱症嘅人已讀不回仲慘

因為你會分唔清
對方係唔想覆
定係因為抑鬱症而唔覆

不要追求有抑鬱症的人
是我最常看到的一句話

佢因為咩而唔覆 結果黎計有分別咩

講撚咗有病
叫你咪撚再呃我
你繼續呃
呃足幾年
同緊新一個繼續呃
人哋仲要屌9我咪撚纏
你就繼續扮唔知乜事
咁我點撚覆你

佢有冇病都擺明唔想覆樓主

有分別
要放棄 同 要繼續努力嘅分別

有冇諗過 唔鍾意就係唔鍾意
其實未必關抑鬱症事

一直都咁諗
但又驚係因為抑鬱症先唔覆
想放棄㗎啦但如果因為抑鬱而離開佢
佢會仲sad

因為無興趣覆
吾想覆
懶

有抑鬱症但我秒回自己鍾意嘅人
對無謂人就已讀不回

關撚事咩 如果佢係有興趣 就算佢發作緊都鳩沖去覆你啦

佢對我平常嘅對話會秒回
但 當我講啲曖昧啲嘅嘢就會已讀
是咪要放棄了

呢個真

係

但都可能係因為個病覺得自卑而唔敢同你一齊

以為自己開post

我有憂鬱
都覺得自己好唔岩拍拖
好似成日害左人地咁

可以係度放下負呀
你都係咁?